醫院高層每年可以分到幾多花紅?

咁多間醫院, 咁多高層, 加埋有冇10億花紅?

有得分都唔會話你知

華人社會 上肥下瘦就緊

醫管局高層有得分
醫院高層無

無$請人
有$出花紅